安倍晉三：希望切實推進籌備東京奧運和殘奧工作 強調會按照計劃舉行！

條路自已擇 仆街唔好喊

日本新型冠狀病毒疫情持續擴大，累計有894人確診，當中與「鑽石公主號」郵輪有關的患者有705人。連同「鑽石公主號」的死者，至今共有7人不治。新增死者來自東京都，是一名80多歲男性。北海道成為重災區，至少39人確診。當局要求不同團體停辦文化和體育活動至下月15日。

面對嚴峻疫情，首相安倍晉三表示，希望切實推進籌備東京奧運和殘奧的工作，強調將會按照計劃舉行。國際奧委會資深委員龐德早前表示，可以等到五月底才決定是否如期在七月底舉行東京奧運，如果到時疫情仍未平息，可能要探討是否取消今屆奧運。國際奧委會指龐德的講法並非奧委會官方主張，強調目前按計劃全力籌辦。

面對嚴峻疫情，首相安倍晉三表示，希望切實推進籌備東京奧運和殘奧的工作，強調將會按照計劃舉行。

封中國關未呀

安倍晉三：希望切實推進籌備東京奧運和殘奧工作 強調會按照計劃舉行

安倍晉三：希望如期舉行東京奧運和殘奧

安倍晉三：希望如期舉行東京奧運和殘奧

安倍晉三：希望如期舉行奧運和殘奧

條友根本想國民當武肺透明 係咁維穩
日本呢獲仆街了